潮流達人傳授襯衫秘笈！機會難逢

所謂【人靠衣裝，佛靠金裝】。對於型男們而言，一身靚衫絕對可以吸引囡囡眼球，囡囡見你咁有fashion sense一定會對你傾慕。咁各位就有機會溝女了

事不宜遲，開始教學啦！

第一套：成熟穩重裝

帽：Cap帽

上身：格仔衫

下身：卡其色短褲

長白襪

鞋:Mizuno 波鞋

一身成熟穩重既形象，比人一個實幹型既感覺
女女見到即刻出哂水

第二呢屌你老母

呢啲玩一次就好笑

你呢句都係講一次就好笑

第2套：casual 裝

上身:

下身：

鞋：

天氣炎熱，一身清爽look可以比人一個輕鬆既感覺

有冇啲肥仔著既衫呀

聽講樓豬是毒撚

今日著左第一套出街 feel到好多女成日偷望我

有沒有牙tim圖

Cow死女

Gun了

第3套：sporty

唔洗多，女女見你利物浦full gear一定出哂水

例子

我咁著落lkf
好多女望住我

我可以做證 樓主真系甘著出街 cow死女

混種狗